香港人最喜愛節目又更新！[ 遍地開花 ]

[ 頭條新聞：第17集—遍地開花 ]

太后與徐副官：六四包袱
今年六四，太后又成功考第一了，30年來一直放不下的包袱，今年第一次放下...

【頭條劇場】12357890
1994年《獅子山下》題為《九七同學會》的一集，講述一班新聞系同學，由1980至1997年之間的經歷，透過一群老朋友不同的際遇，描寫時代的變遷，當中發生的八九民運，震撼人心。
今年是六四31週年，在政府推行限聚令下，維園沒有了行禮如儀的紀念集會，但燭光反而遍地開花，延續當年追求民主自由的火種。

【點・知你】要點一首歌給香港人，你會點&hellip;？
樂隊KOLOR於去年反送中運動期間創作了歌曲《進退》，表達香港人共同進退的精神。反送中運動持續了近一年，中央訂立港區國安法，他們認為這首歌仍然可作為現時的寫照。面對言論和創作空間可能被收窄，大家有或進或退的掙扎，但仍然要有夢想，不要忘記初衷。
（歌曲：進退 主唱：KOLOR）

【My TV SUFFER】擔心字典
天色已漸沉，齊齊來HAVE FUN，侵侵侵...
今集《擔心字典》先同你講個「侵」字！仲有淪落街頭特別版，可憐下啦！

STAND BY 國安法
日前全國人大通過港區國安法後，雖然當中細節條文未出台，但政府高官、紀律部隊首長、港區人大、政協等，紛紛出聲明、擺街站聯署，鋪天蓋地宣傳支持國安法，將民間反對聲音通通蓋過～誓要stand by 國安法！
（歌曲：Stand By Me 主唱：梅艷芳）

【未來現在學】《高堡奇人》
著名科幻小說作家菲利普．迪克於1962年創作了架空歷史的小說《高堡奇人》，傳頌至今。書中世界板塊、政權顛覆常態，而書中書的平行時空沒有永恆，理論、制度、模式都敵不過鐘擺理論。
正在閱讀這行文字的你，會否期待鐘擺出現？

講者：沈旭暉（中大社會科學院客席副教授）